%Lista de la nomenclatura utilizada en el texto
% constantes, variables, símbolos, acrónimos, etc.

\chapter{Nomenclatura}
%--------------------------------------------------------------------

\begin{description}[labelindent=1cm,labelwidth=2.25cm,align=left,leftmargin=3.45cm]  %no cambiar esta línea
	\item [ARCOSLAB] Autonomous Robots and Cognitive Systems Laboratory.
	\item [CAD] Computer Assisted Design.	
	\item [CNC] Computer Numerical Control.
	\item [GUI] Graphical User Interfase. 	
	\item [Laser] Light Amplification by Stimulated Emission of Radiation.
	\item [NC] Numerical Control.	
	\item [PCB] Printed Circuit Board.
	\item [PD] 	Porcentaje de potencia de corte deseada. 
	\item [PDF] Portable Data File.
	\item [$P(PD)$] Valor del byte de potencia de corte para los comandos de corte.
	\item [PPI] Pixels per inch.
	\item [PS] Post-Script. 
	\item [WLAN] Wireless Local Area Network.
	\item [X(t)]  Variación de la coordenada X de la curva de Bézier a través en el tiempo.
	\item [$X_0$] Localización en el eje X del punto inicial de la curva de Bézier.
	\item [$X_1$] Localización en el eje X del primer  punto de control de curvatura de la curva de Bézier.
	\item [$X_2$] Localización en el eje X del segundo punto de control de curvatura de la curva de Bézier.
	\item [$X_3$] Localización en el eje X del punto final de la curva de Bézier.
	\item [Y(t)]  Variación de la coordenada Y de la curva de Bézier a través en el tiempo.
	\item [$Y_0$] Localización en el eje Y del punto inicial de la curva de Bézier.
	\item [$Y_1$] Localización en el eje Y del primer  punto de control de curvatura de la curva de Bézier.
	\item [$Y_2$] Localización en el eje Y del segundo  punto de control de curvatura de la curva de Bézier.
	\item [$Y_3$] Localización en el eje Y del punto final de la curva de Bézier.
	
\end{description}
